今晚CCTVB做保良局籌款

我個名叫光復香港得唔得

一齊打上去

39528989

捐佢老母
捐捐捐

捐721得唔得？
捐831得唔得？